Hij trok me snel met hem en sloot de deur.
"Mijn God!"
zei hij; "Dit is verschrikkelijk.
Er is geen tijd te verliezen.
Zij zal sterven voor pure wil van bloed om het hart van de actie zoals het zou moeten.
